各位手足 對唔住 我放棄了

錢冇哂 工冇左
女朋友都走埋
我咩都冇哂 對唔住
我頂唔順了
光復香港
時代革命

手足 休息下再黎

巴打絲打有咩諗唔通就講啦，我地係到聽你呻

休息下，個人嘅嘢都好重要

我明

你仲有我地

你仲有我地呀
唔準放棄

巴打！！
你仲有我地啊
一個都不能少！！

好多手足同你一齊

炒下散度日先？

人生低谷時記緊好好休息 , 潛龍勿用！你本身底子唔差，好快會重新起飛。

巴打有咩頂唔順同大家傾下啦

手足 我都想
眼見poly一役之後
呢幾個星期好似步緊2014後塵
對香港人真係好失望

Push

😭😭😭

手足加油！

而家個市差 好多人都失業
但唔代表咁樣所有人都要放棄
頂住呀巴打
做下炒散順便放鬆下個人都係一件好事

你仲有我地! 缺一不可呀

手足，錢工女朋友都可以搵過。

我地輸左既話，被捕班手足坐既時間係搵唔返比佢地。

撐住。

咁多野同時發生.. 聽到都覺得灰
不如同我傾下阿 可能會舒服D

人生條curve實有高有低
如果你選擇咗喺最低呢一點放棄
又點樣見證到未來既好

唔好放棄 手足個個都愛你

已經放棄咗

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

手足唔好放棄

你唔係咩都冇晒㗎你仲有我㗎成班手足嘛